聽日好多商場都照開

手足們可以參觀下商場內部既店舖

推推

黨鐵商場新鴻基

入面仲有好多紅鋪架

IFC 唔開

青衣城 popcorn 淘大 唔開

始創有元氣同starbucks

德福唔開

去參觀